睇住d on9為左部機做狗咁做，心涼

係唔係任黑都咁話喇，擺明玩柒都心甘情願

D大陸人4千蚊4千蚊咁比，仲唔當香港人係狗咩

有錢都要乞兒咁乞d鋪賣比你